如果你有隱形特異工能，你會點做？

咁多種特異工能，其實隱形先係最屈機

如果隱形之後現唔到形呢

拍透明人間

咁有冇隱形特異功能

返工遲到唔會俾老細發現

毒撚個個都識隱形

你睇我唔到 你睇我唔到

扮鬼嚇人

90後真係
返工都要倚賴特異功能

入女廁打飛機

用念力屌死人先勁

功*能

比你識隱形 但扯旗會失效 點睇

識隱形但係會盲
因為光入唔到眼睛

識隱形但附近有人嘅時候會失效

可以揾女解決

夜晚老細ot果時嚇鳩佢
叫我ot呀拿屌佢老母閪

神的不在場證明

入人屋企偷睇人扑野

賺返少少錢過日辰
然後行俠仗義

um... 但用特異功能賺返嚟嘅錢唔用得 點算

你返咗工做緊嘢老細都發現唔到…所以無糧出

控制時間先係最屈機。跟住停左個時間。
近距離見佢地

梗係為香港做返啲野

我已經有啦#dog1

半夜玩人門鐘唔洗避個防盜眼